求救關於embedded control and robotic assignment

如題 有相關知識 ga 巴打 可以留telegram.